送3條永久黑色沙漠key

之前有玩今日上去一睇發現有3條key送

?

入到 thx

慢左

勁

一齊玩 有新驚鳥

仲有無呀

2C4E-A4E1-21C1
67CA-2C77-0228
D50B-201C-5467

隨便拎

益晒cdrom了

試玩key好似，你睇下啱唔啱玩，正式果啲應該比人拎哂

跪求一條key

0E57-FB39-55C7

仲有嗎？